【问题描述】

输入一个大于3的整数n，判定它是否素数(prime，又称质数)。

让n被i整除(i的值从2变到n-1)

如果n能被2～(n-1)之中任何一个整数整除，则表示n肯定不是素数，不必再继续被后面的整数除，因此，可以提前结束循环

【输入形式】

100,131,179

【输出形式】

【样例输入】

【样例输出】

【样例输入】

【样例输出】

【样例输入】

【样例输出】

【样例说明】

【评分标准】

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:3
平均占用内存:1.942K
平均CPU时间:0.00518S
平均墙钟时间:0.00516S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
测试数据3	完全正确
